微信30萬資金突然被凍結 用戶求助官方：騰訊擁有所有權

近日根據國內媒體報導，福州一位經營廣告公司的王女士，平常生活大多時都會利用微信進行交易。近日因她的賬戶涉嫌違規交易，被限制部分收款功能，隨更後直接將其賬戶中近30萬資金凍結。

圖片來源：

王女士得知帳戶被凍結後，即時聯繫騰訊客服，並提供企業信息、訂單信息、身份信息等資料，但申訴十多次得到的回座仍是"維持原判"，甚至她都不知道自己犯下哪條所謂的違規交易。
其後王女士只好向媒體求助，在記者的協助下再次跟騰訊聯絡，竟然得到的回覆居然是「用戶對微信只有使用權，而騰訊卻擁有所有權」

圖片來源：
最後在記者介入的第二天，王女士的帳戶就被解封，騰訊方面表示道歉，指今次事件是他們內部出錯，而今次事件曝光後，微信官方在微博上宣傳「請記好：你的錢就是你的錢！」但內地網民對今次事件相當不滿，因為騰訊是沒有權利凍結用戶的資金。
如果喜歡我們的文章，請即分享到︰

唔好意思 今次割錯韮菜
下次會割唔出聲嘅

尋釁滋事 邊個同你講喺共產黨政權下係有私有產權架?

Your money
Our money

筆錢只係支共借比你用

共產

見到都諗點解你的就是你的

anyway, 名都有得你叫啦「共產黨」，你班平民想有財產！？

「請記好：你的錢就是你的錢！」

放o係你度隨時俾你凍結, 你用埋我果份

傻小子 共產是共產窮人的錢 難道你以為會將有錢人的錢共產給你嗎

你的就是我的，我的還是我的

應該係今次記者上門快過國安人員， 所以暫時放你一馬

記者會唔會被消失架

Nonono

Your money
CCP money

支那只會覺得唔關我事 我冇犯法 唔驚

諗起對omdb講「d錢俾左你就係你架啦？」果個on9記者 原來係支國d錢俾左你真係唔係你嘅

微信的金錢是你們的，也是我們的
但是歸根結底，還是我們的

係支那收埋現金/黃金先係最保障自己.
有錢人就開離岸銀行戶口.

手機支付好先進呀！

之前瘋狂吹奏支那二維碼交易好先進好快好安全果啲柒頭呢

資產不嬲都係國家嘅

唔怪得一車車支那豬衝落黎買垃圾保險

是黨的

睇錯你的錢就是我的錢

好似問omdb出糧比你就係你架啦

好撚好笑

你既錢姐係黨既錢，用下都唔係，入教育營入面反省下

所以個支那記者會咁問都好正常

佢係咪唔記得左乜嘢係共產黨

話時話乜割韮菜唔係蝗語黎咩？個term支那味濃

Lol ac不屬於你的

共產主義好

香港叫割狗撚

抵撚死！

好難搵到個詞形容佢哋呢啲俾人收割完
都仲可以企返起身繼續俾人割嘅生物

呢個係我少數覺得啲大陸人作得非常好嘅詞
形容得十分貼切

冰山一角

習囝仲癲過呀偉

「請記好：你的錢就是黨的錢！」

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

邊間媒體咁大膽，要整治下

呢個po都會被消失

係中國人自嘲用嘅 其實用得幾好

拉！

無錢仲有黨

Ok以子之矛攻子之盾

香港而家都發生緊啦

中銀匯豐都會話凍就凍啦 有咩咁出奇

放係支資銀行班支登仔睇路

咱們是共產主義國家

個30萬憑我本事拎翻黎，屌你老母

共產架嘛

你是就是我的, 我的還是我的

放係中資vb都要睇路

700 做埋銀行個份

好安全好温暖

做戲姐
100個得呢個係假既 其餘99個真係凍結左

😦😦😦

中國特色社會主義好

回血劍

憑我自己本事凍結...

胖虎經濟學

社會主義鐵拳

你的東西是黨的

你嘅錢姐係我嘅錢
我嘅錢姐係我嘅錢

竟然收得返

屌今次唔記得比利是記者添

政府冇錢，企業冇錢咪搶你的錢囉

回血

大公文匯記者：啲錢畀咗你就喺你㗎？

騰訊憑自己實力

大公個記者先知黎

唔係D支那貪官駛乜收埋十億八億既銀紙響自己牀下底

啲錢比咗你就係你架啦？

你的錢.就係你的錢呀.. 有冇問過黨

話明 微信， 緊係信唔過啦 仲放咁多錢去

冇聽過咩
喺中國嘅錢唔係自己嘅錢
喺國外嘅錢先係自己嘅錢

偉 係度嗎

啲錢俾左你就係你㗎啦？

所以我先唔用電子支付....佢本身無任何資產支持呢樣野....佢一句話無左呢樣野你真係乜都無

隨時停用你帳號就玩撚完

雲南普洱警方大規模封QQ微信支付寶

隨時凍結你資產

共產
共你嘅產

韭菜花語係奉獻，配搭個割字用真係靚詞嚟

同埋講得出呢個terms多數都係反共，例如品蔥手足

吸血劍

小有遵守共產黨黨規嘅公司
手足嚟

關於中國 d screen capture 一定係又細又爛圖，睇到眼都痛

支那仲出左個7000億國債
又cap水

微信支付真心on9

中國邊有私企

全部國企嚟㗎

電子支付未就係咁樣囉，你擁有既只係一堆數字，同22世紀matrix一樣

電子錢就預咗隨時為國家貢獻

裏些正仆街

愛国愛党, 支持共產

全部錢的所有權都是國家的，國家只是給你使用權，那天想收回也可以

唔係點共產呀

exactly
貪個少少利息
咁多銀行唔揀揀中資vb

我都係咁 成日夜媽媽開燈就會見到一兩隻 其實天氣潮濕關唔關事冬天又冇

想問source 係邊呀？

國家徵用

地獄鬼國

我估你覆緊廚房曱甴個Post

平台是我的 錢是你自願放進來的
憑什麼要還給你

數碼獨裁
按個掣就可以將你的錢歸0

我的荷包不是我的

最多放一百好啦，同埋唔好link任何bank ac, 信用卡ac

佢搵左邊間媒體記者咁大膽
應該過一排就等封查消失架啦

所以今日又升

騰訊其實冇講錯。佢嘅角色係custodian

支(那)付寶

共產黨特色

你的錢是党的錢
我只是第三方角色

黨表示：你嘅錢即係我嘅錢 我嘅錢都係我嘅錢

勾結外國資本勢力

每次見到都好撚好笑